訓過龍同女朋友失約

成日約左女朋友但自己教咗二十幾個鬧鐘都起唔到身
唔係遲到就係失約...成日搞到佢唔開心
有冇同我一樣一訓就點都起唔到身既巴打

慢慢
你女友係房幫我含緊

快少少
我喺門口等緊

唔守時

買樓，係佢隔離訓，佢就唔會嬲你。